Hunger games 首Hanging tree 好似太子站

They strung up a man
They say who murdered three
Strange things did happen here
No stranger would it be

If We burn,You burn with us
光復香港，時代革命

If we met at midnight
In the hanging tree

Strange things did happen here
No stranger would it be

一方面好想confirm到係真 另一方面好唔想係真 想像唔到真既話當時手足係咩感受..

希望炒車，不過炒就唔會咁鬼